學校呢條戰線一定要開！

打狗人人有責！重擊狗後代！
勇武既繼續勇武！
和理非都唔好淨係食花生，做多啲文宣喚醒仲on99既人！
係學校啲狗控制唔到，唔洗留手
再提大家學校成績表對你日後係乜撚野影響都無！

真係一起身無哂啲機場post架喎